# Методы

|(Тип передачи) Название|Параметры|Отдаваемые данные|Комментарий|
|:---:|---|---|---|
|__P__ _&_ `login`|`mail`, `pass`|`{"id": "123", "token": "tokentoken...token"}`|Используется для авторизации|
|__P__ _&_ `register`|`name`, `children`, `mail`, `pass`, `type`|___То же, что и `login`___|Используется для регистрации и автоматического логина в системе|
|__G__ `getUser`|`id`|`{"name" :"name", "id": "123", "mail": "mail@mail.ru", "status": "status", "type": 1, "children": "children"}`|Используется для получения данных об определённом пользователе|
|__G__ `getUsers`|__?`ids`__|___Массив данных, которые возвращает `getUser`___|Возвращает коллекцию пользователей, доступен только админам|
|__P__ `editUser`|`id`, `name`, `children`, `mail`, `type`, `status`|___Те же, что и в `getUser`___|Используется для редактирования данных пользователей, доступен только администраторам|
|__P__ `createTemporaryUser`|`name`, `children`|___Те же, что и в `getUser`___|Используется для создания пользователей левых пользователей, доступен только администраторам|
|__G__ `getMeeting`|`id`|`{"id": "1482409083", "stream_id": "123", "time_start": 1482409083, "min_time": 2147483647, "owner_id": "123", "duration": 5, "recipient_id": "321", "started": false}`|Используется для получения данных о встрече|
|__G__ `getAllMeetings`|___параметры не нужны___|___Массив данных, которые выдаёт метод `getMeeting`___|Используется для получения информации о доступных встречах|
|__P__ `createMeeting`|`stream_id`, __?`duration`__, `min_time`, __?`owner_id`__|___То же, что и в `getMeeting`___|Используется для создания встреч|
|__P__ `editMeeting`|`id`, `stream_id`, `duration`, `min_time`, `owner_id`, `recipient_id`, `time_start`|___То же, что и в `getMeeting`___|Используестся для изменения данных встрчеи|
|__P__ `startMeeting`|`id`|__То же, что и в `getMeeting`__|Находит все начатые встречи у этого пользователя и заканчивает их, затем начинает параметр `started` на true|Ну думаю понятно зачем нужна|
|__P__ `endMeeting`|`id`|__То же, что и в `getMeeting`__|Убирает `started`, с указанной встречи.|
|__G__ `getStream`|`id`|`{"id": "123", "owner_id": "123", "time_start": 1482061952052, "description": "desc", "duration": 5}`|Используется для получения данных о встрече|
|__G__ `getAllStreams`|___параметры не нужны___|___Массив данных, которые выдаёт метод `getStream`___|Используется для получения всех доступных очередей|
|__P__ `createStream`|`desc`, `time_start`, `duration`|___То же, что и в `getStream`___|Используется для создания новых очередей|
|__P__ `editStream`|`id`, `time_start`, `description`, `owner_id`, `duration`|___То же, что и в `getStream`___|Используется для редактирования данных об очереди|
|__G__ _&_ `getAnnounce`|___параметры не нужны___|`{"html":"htmlhtmlhtml"}`|Используется для получения анонса|

_& - не требует авторизации и токена._
_? - опциональный параметр_